原來英超有個球員叫House

屋

hause

mouse 老鼠

夠有人姓butt 外國版兒登都笑緊

都係drinkwater 正啲
暫時搵唔到一個正過佢

gay

有個龍門叫Willy

Smallbone

車仔有個龍門叫Blackman

Nba都有個叫house

d講波佬英文廢撚到 係人都知house 中文係屋...佢譯侯斯 好尷尬

以前史篤城有個Whitehead

切爾達有條友叫okay

你之後會唔會開返女神聯賽？

皇馬有條友叫Easy go
容易去